請問邊度仲有HG RX78 G40賣

有無巴打見度邊間有現貨？

貓店無？

上水1003有